沒有實力的憤怒毫無意義

By普帝

全民勇武？好驚坐監，不了
全民文宣？好驚俾狗鬧，不了
全民罷交稅？會俾扣糧，不了
全民罷工？哇，你on9啊？供緊樓架，不了不了。

香港人賤就夠賤，但就唔夠窮

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

粉嶺暉明邨

全世界人類社會行咗咁多年，始終無法擺脫弱肉強食嘅法則

社區播毒！首選狗宿！

3D物理生物係無可能改變到。

沒有實力的憤怒毫無意義
因為你弱，你才需要展現憤怒

疫症全世界攬炒，冇一個國家係無辜

全世界默許嘅暴政，全世界一齊去承受

但個乜嘢律師會會長仲話而家唔係叢林法則，白痴，你法庭都係靠政府暴力先運作到咋，佢以為佢自己用把口講下法律就個個即刻臣服？

u can over my dying body

絕對係

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

提升武裝根本就係第一件要做既事

港豬話, 要同支那人同盟對抗共產黨

但支那人係會在推翻共產黨後, 都會打壓港台

原因係, 大中華洗腦

對
所以現在全世界都開始封鎖香港

國民黨當日都同共產黨攜手抗日

國民黨下場係點，大家清楚過蔣介石

由提升自己開始

知識又好，體能都好，每日做啲

要相信累積嘅力量，堅持嘅力量